返5.5日加長短週係咪最低賤既返工時間？

夾埋一個月淨係返多9個鐘
但係冇左兩個星期六

點樣2個全日加埋得9個鐘呀

5.5日

一星期返5.5日仲可以點樣長短週法？
即係長週要返6日？

可能講得唔清楚，係呢個星期六返半日，下一個星期六放假
咁樣長短週

有咩低賤得過長短週，星期六要返全日既工

有咩低賤得過個個星期六都要返全日既工

問過6日未

返6日無長短週呢

返六日，每日12-15個鐘

保安$

返一至五巴打 9-18表示慰問

返緊, 好on9
想搵同事跟野個時又唔知佢有冇返, 做野好大限制

返一至五10-18巴打 表示慰問

返足七日，一個月得兩日假

有無可能

一係返六日一係返五日啦
返五日半仲要長短週真係最on9

自己公司？